Apple已經走緊下坡

不論公司定股價

大家可以放晒手頭上既AAPL

年經Po

Apple已死!

早啲瞓聽日上堂啦巴打

dayoff

呢隻唔係科技股
係消費股
巴菲特講既

買好Nokia做返手機市場號一哥

科研方面係
營運方面唔係，佢出垃圾d人都會照搶

呢部X 真係好難講

有錢即換部iphone 6

係囉，有機會聽日執粒

每逢連登仔反既都會

根本冇人會買

iPhone 8 垃圾
iPhone x 都仲睇得下，不過訂價太貴，有機會影響長期出貨量

明顯ip8只係同7同spec但平價，吸低端客
X最貴都唔過萬，7+ 256 都8、9千啦

成個發佈會變成手遊發佈會，仲要大陸AR Game ，教主在生一定激撚到 HiHi ...